其實蓸星如可唔可以增磅打中量級?

咁既身高得115磅係咪好唔健康其實
女人都重過佢
可唔可以增到140磅打重d?

你知唔知d拳手個個都會做磅
幾日前已經開始脫水 食勁少野
你估佢平時都會係115磅？

呢家烏繩級都比人打到咁
打中量級會唔會一拳比人打暈

咁D肥婆其實好易減肥wo...

正常飲食返反彈好快

你班毒撚唔洗俾人打都已經淆撚到暈

打到隻眼腫哂 痴線

增到中量級自己有番中量級既力量同防力啦

佢地過磅前三日會淨係食流質野
有啲會淨係食乳酪同飲水
過磅前一日會水都唔飲用棉花濕下嘴唇就算
臨過磅前仲要去焗桑拿焗水等自己有咁輕得咁輕
之後再瘋狂食返

亞洲人幾可打到重磅數
有時基因問題真係唔到你否認

幾日唔食嘢之餘，重要操嘢，令自己流失更多體重，真係黐撚線
連登仔重要以為做拳手好易

亞洲人打中量級已經係頂盡
輕量級羽量級重過蠅量級打出黎會有力啲

就算俾你谷到上中量級
反應同靈活都會慢左
因為人地本身骨架大體型大
唔洗點刻意去谷都上到中量級
但相反你輕量級上到中量級可能要操到健美先生咁去打

好似要食少少奶製品
保持住個身體唔好燃燒肌肉而只係流失脂肪同水份

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路